點睇有另一個都照同異性單獨食飯

無問題 自己心裡有數咪得
梗係唔得 食完飯容乜易會有下場

食個飯都唔得 毒撚真可怕

食個飯姐......

瞞住自己同異性食或同ex食就可以掰掰得

你係咪未拍過拖...

啱呀
食完飯一定會跟手開間房一齊睇電視
睇完電視一定會跟手沖埋涼
沖完涼就會一齊瞓覺
成件事都好和平 樓主唔洗太過憂慮

真心想問下

我覺得愛情係要信任對方，相處就應該舒服
刻意去管，咪只會令大家都唔開心
況且佢有心出軌，你做咩都阻唔到
利申：從來都唔會限制對方做咩，最後帽左

未拍過拖？

同另一半交代左先

有 但見到frd 拍拖會同異性食飯仲唔唔同另一半講

同異性食飯無問題, 但我覺得要講聲

會同女朋友講聲，唔想佢諗多，佢唔比既會同fd講番，真係fd既會理解

利申 分左手大半年

莫非

咁莫邪呢

我覺得又無所謂 大家講個信字

我覺得無咩所謂
依加有另一半都得閑約異性食飯當騎牛搵馬

哈哈哈